《降魔的》(15) 係伏線黎

開定先

咩伏線